我發覺Siri要同介面語言一致先會發揮得好

Siri係唔會聽得明中英混合，例如”open 地圖”聽唔明，要”open map”，或者”打開地圖”

有冇人推動Apple整好啲個Siri

...如果我聽到有人講open地圖，我都要諗一諗佢講乜春，然後打個冷震啦...

樓豬：open地圖
鬼佬：what 7 you say

又係你叫人同你講英文
點知轉頭就同佢講中文 仲要話佢唔識聽中文

平時講開「開map」
第一次聽人講open地圖

食lunch
eat 午餐

same

試吓講so鳩ry

係撚
‘send WhatsApp 比 邊個邊個邊個’ 都得wor

我用open 地圖，開map 都冇問題，平時都會中英夾雜

語言唔同有啲功能用唔到

Open rice
Open tv
Open fan

Open VPN

set 做廣東話就認唔到英文

笑死

人話